# ShareBoard
- 大家好，我是ianhom，也称A Byte of China，大家叫我ABC，一名嵌入式软件工程师，中级装备婊，就是那种技术不过硬，但过分追求装备的小白。
- ![](./pic/ShareBoard_All.png)     
- 我已经有200多块开发板，但精力有限不能全部全面探索，束之高阁，实之可惜。正所谓独乐乐不如众乐乐，在满足个人开发板小小收集癖的同时，亦要发挥其应有的作用，在此建立 **“ShareBoard(享板)”** 项目。大家可以在这里上传开发板的代码相互交流，而我会尽力用我自己的开发板为大家测试和展示代码效果，目前试运行采用人肉运维，在未来将会提供更便捷的方式给大家测试和体验开发板。

- 作为该项目的第一块开发板，我选择了2017年度最受关注的跨界MCU-- **NXP i.MX RT-1050**。      

    * [ShareBoard-iMXRT1050众筹板](https://github.com/Share-Board/ShareBoard-iMXRT1050)     
    ![](https://github.com/Share-Board/ShareBoard-iMXRT1050/blob/master/Pic/PCB_Front_size400.png?raw=true)    
    
    * [官方开发板](https://www.nxp.com/products/processors-and-microcontrollers/applications-processors/i.mx-applications-processors/i.mx-rt-series/i.mx-rt1050-evaluation-kit:MIMXRT1050-EVK)     
    - ![](https://github.com/ianhom/Note-of-all/blob/master/Pic/Misc/MIMXRT1050-EVK-DEVICE.jpg?raw=true)  
    
    * [官方开发板简单试用](http://mp.weixin.qq.com/s/h5Pynula3K1G9qBOScv5jA)    
    
    * **QQ交流群：450919784**     
     


------

欢迎关注我的微信公众号：**墨意MOE**    
![](https://github.com/ianhom/Note-of-all/blob/master/Pic/Misc/qrcode_for_gh_a64f54357afb_258.jpg?raw=true)        




**未完待续**
